男友話五大訴求一日未實現一日都唔會扑嘢

已經成3個月，連茄輪都冇打過，我應該點做？

：一齊禁慾，直到香港光復
：飛撚咗佢

飛得

互含互射冇問題啦

咁就機場見啦

飛啦 唔扑嘢要個男朋友做咩

揾毒撚幫你

搵你？

我介意

其實日日屌警嫂

打住飛機先囉

係佢面前自摸再叫佢光復左你先

我代佢扑住先，到五大訴求實現左比返佢

你地真係要努力
唔係我有排都冇得搞

I don’t need sex because the government fucks me everyday